{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 오션(HOTEL OCEAN) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00に可能で、チェックアウトは14:00までです。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約が発生した場合、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合により発生したキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更されますので、不利益については当社が責任を負いません。 入室施設としては尚武地区から最大限広い駐車施設があり、50台まで駐車できます。 全客室にはホテルの寝具類とアメニティが完備されており、365日朝食サービスを提供しています。 宿泊客と月曜日には軽食として提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは14:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約が発生した場合、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合により発生したキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室施設としては尚武地区から最大限広い駐車施設があり、50台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "全客室にはホテルの寝具類とアメニティが完備されており、365日朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は月曜日を除き、365日提供されます。"
        },
        {
            "question": "月曜日には朝食以外の軽食も提供されますか？",
            "answer": "月曜日には軽食として提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 420
    }
}